原神日本GooglePlay暢銷榜第一

負皮, 上一頁
會員 帕帕奇 #175208

原神日本GooglePlay暢銷榜第一

恭喜原神手機排名全世界第一名

真的喜歡原神 玩起來不錯啊 不要跟我提什麼抄襲 沒玩過那些遊戲我就覺得原神很香啊

所有反對原神的都是在支持原神

原神係中國間諜軟件實證

留比日本仔玩

好多垃圾日本仔

任天堂個最強律師團隊呢?唔告即係玩得囉

真偽都唔識分
建議你中學畢業先好上連登
日日ff 自己捉鬼敢死隊
唔好去玩phasmohobia

任天堂同TX整隻支那GAME
小精靈又改哂名
任豚?

共天堂不嬲奶共

唔講以為自己中咗無限月讀
同一樣嘢不斷開POST講，都唔知為咗乜

玩膠以為自己好醒，其實只係浪費自己同其他連登仔嘅時間
你咁鍾意原神，開個集中POST講啦

幾時有講過鍾意原神

你自己開post講嘅
玩膠嘅Attention seeker
byebye

我話負皮上一頁咋冇講你做咩喎，等其他人自己判斷

玩膠都唔sick分
淨係睇標題
兒登仔返去讀書啦
原神其實幾好玩

咁又回我身有屎？

唔sick 字唔好上網

你回我我咪回你囉，唔好咁小學雞

你唔回我點知我回你呀

根本條友就係小學雞
思維好撚幼稚

字都sick 多個話人小學雞

你回果隻咩嚟，我呢度顯示 已完全封鎖該用戶

人哋冇講佢咩，佢反而話返人身有屎，唔知咩邏輯